人民日報--李文亮意圖顛覆國家政權，中國是法治國家，中央不會就此罷休，必定依法嚴懲

唔好咁
我諗佢應該唔會再犯